如果你哋繼續和理扮大愛, 不如唔好出.

因為過去一年送頭行動係證實冇撚用,
反而縱容助長了警暴/維穩費.

當然, 你哋出都冇問題, 但勇武嘅一定唔好出, 死100個和理非都比唔上死一個勇武, 勇武要保存實力.

將來香港人嘅戰場一定唔會係喺香港!

而係喺外國.

Well noted.

送頭論傻閪又出現了
過左成年以為已經死哂 原來仲有

知你擔心手足 但唔洗矯枉過正
自己留意返咩叫抗爭 聽日見

你個concept係：
1）做到勇武番唔到轉頭做和理非
2）勇武係無腦+戇鳩

又送頭失敗五毛論，係濫捕